[又失分] 利物浦 對 白禮頓 5

冇人開

屌你老AB

派夠膠未

頭先神軒又救世界

艾利臣以為自己好撚好腳法 遲早出事

垃圾NOWE我屌你老母

利化

係咪米仔教過人

知你70M 叻啦 唔好再玩

有冇人知大師兄心口個堆咩嚟 之前見佢心口濕一撻以為出汗 但見佢好似係搽咗啲野上去

薄荷膏

雙閘齊飛?

換沙基利出黎OK?

沙拿

沙拿廢到

ab13

艾利神

沙拿有價好賣

好L差下半場，有運

唔出沙基利呢個控到波，串到連世杯態大勇既出黎控制下前場節奏大錯，驚險到，屌你老尾

斷波斷到

Brighton 係好波今場但局面不致於此，頂

好在有3分